
                      Es una historia sobre un hombre que perdió su instinto la chispa que le motivaba a seguir hacia delante de como la vuelve  a descubrir todo eso en el marco incomparable de la ciudad eterna Roma una Roma descarnada de personajes ingratos y maravillosos que jamas se olvidaran así como de los maravilloso paisajes de Roma
        
            